[有圖求救] Win10更新失敗 應該點做好

更新左兩個鐘，諗住用得，但係一直塞死咗喺度，每次揀完之後又係入唔到去，重複呢個畫面。

揀完keyboard之後去咗呢個畫面，但係試過晒，全部都冇用。

諗住系統還原，佢又話冇還原點，所以還原唔到，部機而家好似死咗咁。

小弟乜都冇搞過，佢自動更新完就變咗咁。想問各位師兄有冇咩方法可以解決到，如果攞出去整又要幾錢左右？同埋最重要最重要，入面嘅檔案會唔會冇哂？

THANK YOU GUYS A LOT.

如果洗機，c drive裡面啲嘢會冇哂

你可以插live usb backup哂c drive啲嘢至洗機

冇其他電腦整live usb 就搵朋友幫手

P.S. 電腦白痴，淨識呢啲backup方法

唔該晒師兄！最驚係依家啲嘢已經壞哂冇晒